其實男定女本身就係一種事實陳述

即係第廿三對染色體 係 XY 定係 XX
無論鐘意定唔鐘意 呢個係客觀事實

即係你覺得依家所謂變性嘅都係笑話一個？
利申：我覺得係

係

咁“係”同“想” 都可以唔同嘅
你本特區護照夠寫國籍係CHN

變性係事實
第廿三對染色體表示你個身體係 born as male / female 都係事實
政府統計應該 同時考慮文化性別同埋基因性別
如果做科學/醫學研究 用文化性別黎代替基因性別 將會扭曲研究數據

無錯
就算切左柒打激素都唔會係100％

希望荷蘭只係係身份証上移除性別 而唔係從戶藉上移陣